分開後各自結婚既MV

有啲咩歌MV係講分開後情侶執各自既婚禮？

婚禮的祝福
阿牛

記得有首歌係 各自拖住自己伴侶 街上尷尬對望